[求救]信用卡入定錢可唔可以暫時超過信用額度？？

例如我有套音響想喺ebay買

要15萬

但信用額得10萬

咁我入定5萬蚊去信用卡戶口到

可唔可以碌到15萬？？

同埋積分計唔計？？？

以上 謝謝解答

可以

Thx 咩銀行都得？？

aeon不可以
我建議你call上去傾

你有無網上銀行呀
入左錢張卡既簽賬上限會增加

Thx a lot
入落信用卡戶口就得？？

信用額不會變，

不過你可以碌15萬

我經驗信用卡唔可以入凸欠賬的。

入咗錢先，再打去銀行講
咁就最安全

當普通找卡數咁入落去
你第一次用卡呀？
新手但有15萬錢買野

噉有趣？普遍都得喎，例如$2998，咪入$3000入去

大部分銀行都得
有幾間唔得

理論上係得，5萬credit 加本身個額
信用卡係可以入定錢等佢找數用
銀碼大，打上去問下穩陣

去返樓主個CASE
假設張卡係有1%回贈

要簽15萬但信用額得10萬
入多5萬入去

咁最後果1%回贈淨計10萬定計哂15萬?